港共政府:無雞啼就無日出

海防道 彌敦道 交界

哇

成個喇叭咁款

咁咪成個燈箱拆左佢囉 輕鬆

噴黑咪得，搞咁多野
指緊燈柱花左既位

政府行為真係好醜怪

佢都要坐監

噴黑左點清

啱呀
要抹都難